Netvigator 1000mb

公屋 本身用緊100mb
想問轉1000mb最平幾錢

其他公司sales唔洗出招

公屋$105真?

巴打我有FD做PCCW,NowTV，一條龍幫我搞晒，比個聯絡你，希望巴打幫到你😀。
Whatsapp：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ：